（孝義撚勿進）有無巴絲有啲好閪嘅屋企人？

我以前都唔覺得我老豆有咁閪 以前同佢感情都ok
但自從中學起就成日吵交

1.我地成家都無人係紅底 除左佢
成日都吹捧中國幾好幾好 特首有幾好幾好
仲話要將個孫嘅名改做月娥

2.平時係屋企乜都唔做
叫佢做下家務就啊吱啊左
洗隻碗又嘈 乜都嘈 佢只會做佢自己個份
但係我媽每日都六點起身做家務 做到十點仲要返工
佢完全無考慮過我媽咁感受
然後我做呢 佢又嫌三嫌四

3.拜神拜到short左
每日都要揀吉時上香 屋企四五個神位
一個神位供奉十幾粒生果 令到屋企好多生果
成日未食就壞左 不停浪費食物
仲有 屋企有bb仔 佢都照裝香 完全無顧bb
平時掛啲衫出窗 褲一定要放下排
唔係嘅話會對神明不敬
但佢平時無做善事 無幫人喎？
我話唔種善因 拜神 神都唔so你啦
佢話我細路仔 唔好亂講嘢

4.有儲物癖
明明可以住得好舒服 佢又執啲嘢返黎
又唔肯掉舊嘢 我地換部洗衣機 我地自己比錢
佢都要鬧
我屋企三四把風扇 舊電腦都有三部 (windows xp
但係我地自己都有notebook 佢又唔肯掉
燈膽都儲左成打 仲有儲下汽水啊牙膏啊

5.種植物又唔好好打理 令屋企多左好多蚊蟲

6.成日霸住廁所
佢啲衫佢永遠都要自己手洗
但佢洗件衫要成個鐘
有時話沖涼又入去成個鐘 搞到成家其他人成日都無得入廁所

其實仲有好多事令到我好唔鐘意佢
當然 佢都好唔鐘意我 成日覺得我失禮佢影衰佢

所以想睇下有無同病相連嘅巴絲

一齊圍爐取暖發洩下

屋企人冇禮貌 冇公德心
所以好憎同佢哋出街

我都明 有時真係好尷尬

佢真係你老豆

我都想佢唔係

推到有人

仲有 佢成日屌鳩我唔去讀大學

屋企人無得揀